唔好諗住上環走 行多步去中環 please

急